[非割蓆] 太古廣場單野既手足可唔可以出黎講幾句?

係太古廣場搞既行為藝術抗爭

有人話係行為藝術, 有人話係另類抗爭

其實你地係想傳遞咩訊息? 可唔可以解釋下?

每個做法一定有人同意 有人唔同意

所有抗爭者都係自發, 而且大家都唔想搞分化或者割蓆

你地選擇左不事先同大家討論, 而事後亦有人反對你地呢個做法, 係咪應該上水聽下意見?

PP其實一直都好支持呢場運動, 反對你地咁做既聲音主要係因為大家覺得over 左, 過分利用PP對抗爭者既包容, 當再有咩重大事件發生, 可能我地連呢個support 都會失去, 後果相當嚴重! 所以請你地明白大家既擔心係好合理

而且一個無msg, 無解釋既行動 / 行為, 容易被有心人加以利用, 再去做出多種稀奇古怪或令人不安既事, 咁對抗爭者或者場運動既形象一定係百害而無一利

所以個人覺得, 如果大家知係邊個團體, 或者係邊d 人做既, 可以叫佢地上黎講幾句, 聽下意見。同時未來打算有其他行動既巴絲, 都應該上黎先討論一下, 咁樣大家先可以確保我地抗爭運動既方向係一致而又唔怕被攻擊。

而且最重要係, 有人認頭既話, 起碼大家知道係自己人做先。否則就代表我地要開始準備應付新一輪既攻勢

點都好, 仍然欣賞大家各自努力, 以上只係我小小意見

其實行為藝術又好咩都好，做法上、形式上都係無問題，係左膠啲但各有各做，無人會屌

個問題係位置，點解要選擇喺商場入面。真心唔明

請幫手推推, 想佢地睇到

推，我都睇唔透咩事
成件事太奇怪

推

寫隻字好喎

咩叫有行動要上黎討論下先做
如果咩都討論完先做
今次就唔會遍地開花
勇武同聖詩班同和理非點討論

push

建議黎者, 你要做咩其實無人阻到, 只不過大家係希望對整件事有益, 大家集思廣益之下可能比你本來個計劃更有效果呢?

條街咁熱，商場有冷氣幾好

好易比人大造文章
件事一d 都唔好睇

唔想有下一次就由個post 沉，等班人係連登嘅曝光率減低，冷處理

係咪呢壇啊？

班垃圾全部縮得快過林鄭

和平表達，各有各做

佢地死柒左返佢老母個閪窿度喇， 仲敢上水咩， 未比人屌過咩

左膠不死，港難不止。真係擎鳩大你哋對眼，睇撚清楚呢班左膠犯民可以用盡咩方法咩手段搞散同摧毀抗爭啦屌。雨革就係呢班仆街冚家剷有份搞死架喇，好撚容易搞死架咋屌佢老母臭屄。

佢係撚泛民、左膠、本土咩， 佢地只係一班垃圾社運A0

摧毀後果有過之而無不及

呢班真係豬隊友黎
乜撚野行為藝術？
人地pp已經好包容我地香港人，你班傻鳩係度得寸進尺，好撚丟架

大家講嘢洗唔使洗咁苛刻呀
我諗佢哋都係一心想悼念義士
可能冇查清楚背景就去咗pp
下次小心啲咪得囉，我諗佢哋都買到教訓

如果佢哋睇到連登仔咁話佢哋一定好灰
其實把口唔洗咁mean，大家都係同路人，立心一樣
有咩錯提點下未算囉

我地仲撚傷心， 咁都叫同路？ 驗埋腦喇！